的士打風保險冇得賠周街走點解唔撚捉？

屌你的士9

打風冇保險，咁即係冇有效第三保載客啦？
咁點解周街兜客加價一二百唔撚捉？打風仲要咁撚危險危害乘客

而uber就高調嚴打

的士9成日話打風揾命博，要揾食
屌你啦
有人揾支槍指住你要打風開工？
揸uber唔係揾食既？

你覺得揾命博咪唔好撚揸，要蝕租都冇辦法，憑咩加一二百仲要老閪奉？

眼紅既係的士9冇枉管，專蛤9 uber及一眾被趁火打劫的市民

利申：uber同的士都極少搭，自己有車，但成日差d比的士9埋我單

咁都負皮

社會潛規則，政府都講唔清

有冇試過8號風炒車，司機會唔會破產被人告

等睇首宗案例